# ecoleta-nlw

Aplicação Ecoleta - da Primeira Edição do NLW na Trilha Discovery

Dia 1 - Começando no Front-End
Dia 2 - Integrando um Pouco de JavaScript
Dia 3 - Terminando o Front-End
Dia 4 - Começando no Back-End
Dia 5 - Conectando a Database na Aplicação
